花旗料今年餘下時間樓價有5%潛在升幅

花旗銀行零售銀行業務主管李貴莊指，本港最新一波疫情逐步受控，有地產代理表示，過去兩周成交逾100宗，預期積壓需求有望逐步釋放。

她估計，今年餘下時間樓價或有5%的潛在升幅，但仍要視乎疫情發展。

另外，李貴莊指，港匯近期持續觸發強方兌換保證，顯示港元持續有淨流入，未見市場有大型走資情況。她又指，未見市民開設離岸戶口的需求顯著增加。

咁，快的要買，對黨要有信心